\SetVersePairs{
  {\item \VSup{11ab}\Inchoatio{Tu}{a} est, Dómine, magnificéntia \MediatioI{et}{ po}{tén}[tia] et glória at\TerminatioI{que}[ ]{vic}{tó}ria.~\Antiphona
      \item \VSup{11c}\Inchoatio{Et}[ ]{ti}bi laus;\MediatioI{}{}{} cuncta enim, quæ in cælo sunt et in \TerminatioI{ter}{ra}[, ]{tu}a sunt.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11abc}\Inchoatio{A}[ ]{vós} pertencem a grandeza e o po\Flexa{der}[,] toda a glória, esplendor e \MediatioI{ma}{jes}{ta}[de,] pois tudo é vosso: o que há no céu e \TerminatioI{so}{br\itie{e a}}[ ]{ter}ra!~\Antiphona},
  {\item \VSup{11d}\Inchoatio{Tu}{um}, \MediatioI{Dó}{mine, }{re}[gnum,] et tu es super \TerminatioI{om}{nes}[ ]{prín}\-cipes.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{11de}\Inchoatio{A}[ ]{vós}, Senhor, também pertence a \MediatioI{re}{a}{le}[za,] pois sobre a terra, como rei, vos \TerminatioI{e}{le}{vais}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{12ab}\Inchoatio{Tu}{æ} divítiæ et \MediatioI{tu}{a est }{gló}[ria;] tu domi\TerminatioI{ná}{ris}[ ]{óm}\-ni\-um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12ab}\Inchoatio{To}{da} glória e riqueza \MediatioI{vem}{ de }{vós}[!] Sois o Senhor e dominais o \TerminatioI{u}{ni}{ver}so.~\Antiphona},
  {\item \VSup{12cd}\Inchoatio{In}[ ]{ma}nu tua virtus \MediatioI{et}{ po}{tén}[tia;] in manu tua magnitúdo et impé\TerminatioI{ri}{um}[ ]{óm}nium.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12cd}\Inchoatio{Em}[ ]{vos}sa mão se encontra a força e \MediatioI{o}{ po}{der}[,] em vossa mão tudo se afirma e \TerminatioI{tu}{do}[ ]{cres}ce!~\Antiphona},
  {\item \VSup{13}\Inchoatio{Nunc}[ ]{í}gitur, Deus noster, confi\MediatioI{té}{mur }{ti}[bi] et laudámus nomen \TerminatioI{tu}{um}[ ]{ín}clitum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{13}\Inchoatio{A}{go}ra, pois, ó nosso Deus, eis-nos \Flexa{a}[qui!] E, agradecidos, nós que\MediatioI{re}{mos vos }{lou}[var] e celebrar o vosso nome \TerminatioI{glo}{ri}{o}so!~\Antiphona}
}